MTR Apply 一問

曾經好多次上網apply過重鐵/輕鐵車長，站務主任，我full cert ，點解一d消息都冇，真係好想入MTR做

lm

因為你上網apply

試過 去招聘會填form 輕鐵車長都係冇回音

太多人去考.. 場場爆
揀得你入去 多數都係靚CV

幾歲?
有冇U grad? HD?

btw 成日有人走
starting只係入息中位
同埋人工加得少之餘仲有MAX(當你唔升grade)
上左MAX加仲少

同埋入面人事好撚閪煩
站長已經有啲係變變地態
車有啲直頭青山走犯咁
好多車佬見其他部門有位都瘋狂調
做唔到唔洗傷心
香港唔係淨係得狗鐵一間公司

渣輕鐵仲慘過渣巴士渣貨車送貨
唔好彩壞車煩到你嘔
巴士壞都話即刻打上台停埋一邊算
地鐵軌得一條唔停得
死都要你開返郁佢pa detrain返廠/入sliding
得你一個搞得慢仲要俾阿蛇屌
但係有時啲fault唔係你上堂可以學到

加上返工時間又閪
DE DL返得多個人精神都差左好多

呢排咁多港鐵post

非常同意

有車長offer, 唔做，垃圾工一份

垃圾公司
加價多過加人工
垃圾高層就袋袋平安
有咩事就下面食撚哂
有好多pt做開想轉長工都唔請 但實情一直唔夠人
世界級垃圾管理

乜真係咁差咩

得 中五full cert
呢d職位都有ug爭？

有咩工好做?

我個陣上堂最低學歷都i大
半班asso,ou
都非八大個啲乞食degree

唉 咁有冇中五學歷既巴打入到去做？

我估依家應該冇可能，早三四年既話就有

咪撚人係咁多，d 高層成日諗住d 計仔 唔想咩鑊。邊個係檢查表上面簽名就邊個死

高層個腦生積
叫佢落黎做啦咁多計仔

最上果班 用屎忽諗野 整d屎橋 以為好撚醒
做撚死下面之餘 仲要比人屌
生日快樂喎 係做就做好d啦 玩撚死客又玩撚死班前線

+1

想做站務主任，唔介意做一世，可惜冇面試